23歲失蹤男秀茂坪墮樓亡

23歲男子朱植雄前日（9日）上午離開秀茂坪秀明道的住所後便告失蹤，其家人同日向警方報案。至今早（11日）11時24分，警方接報，一名男子倒臥於秀茂坪邨秀義樓一天井，救護人員到場證實男子已告不治，現場沒有遺書。警方經調查後，確認死者為朱植雄，相信他從上址天台墮下，事件沒有可疑，其死因仍有待驗屍後確定。

防止自殺求助熱線
生命熱線：2382 0000
撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
社會福利署：2343 2255
明愛向晴軒：18288
年輕人專線
香港輔導及心理學會：WhatsApp熱線6218 1084 (提供英語及粵語專業輔導服務)

生命熱線：青少年生命專線 2382 0777
大家點睇?

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[救人]求下大家入個藍group！快！！

好肯定係香港政府有組職,有預某係到殺緊人

又被自殺

警方經調查後，確認死者為朱植雄，相信他從上址天台墮下，事件沒有可疑，其死因仍有待驗屍後確定。

yes有咩方法阻止？

睇定D先依單 9.9先失蹤架

唔見左幾日 跟住番屋企自殺
假撚到仆街

又事件沒有可疑

Last seen 9月9

應該就唔係太子站傷者 但當然唔排除關政治事

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

有冇不自殺聲明

可能班狗殺左佢，再偽裝成自殺？

革命

[搭車戰線]將《願榮光歸香港》播俾同車人聽!

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!